單身有咩唔好?

點解一定要脫單 自己一個人其實幾好有朋友就足夠
除左家用 淨低既錢想儲又得 想洗落自己鐘意既野又得 旅行又得
時間上除左工作 想同朋友行街食飯睇戲打波又得 想宅係屋企睇片打機又得 想上下興趣班學下野都得
同埋多一個人咁親密 又要為佢著想 又要負責任 又會俾佢管 又會俾佢煩 唔攰咩 我淨係顧住屋企人都已經覺攰
萬一搵到個價值觀同你唔夾 又或者性格唔夾 煩惱又多 日日嗌交真係好唔開心

並唔係話有伴唔好 伴侶會帶俾你無比既幸福感 會陪同你走過人生 只要搵到個夾得到既 日子會精彩會快樂 就算付出都係心甘情願 我都認同
只係覺得單身都冇咩壞處 唔明點解會去到俾人話既地步
我父母就話要我傳宗接代姐
P.S. Sorry for 1999 個人心態 無諗住引戰 歡迎良好氣氛討論

同意

巴打 我係單身我啲朋友過左身 連最親近我既屋企人都離開左 所以我覺得就算失去任何野 我都覺得已經冇問題 但係失去香港 就唔得
利申20歲

冇
勁正